一人一個覺得自己好慘嘅經歷

望住自己鍾意嘅女仔 同個狗公player玩得好埋 仲要喺我面前又攬又摸
但我又唔可以表露任何情緒 只可以喺其他人起哄底下微笑扮食花生，呢種感覺真係好痛苦

望住自己鍾意嘅嘢比你最不肖嘅人搶走 仲要望住，唔可以唔睇 因為如果唔係其他人會feel到 真係諗番起都好唔開心

冇女